以前同人傾香港獨立 啲人都覺得係無可能

而家反而會討論個可能性
要點樣獨立 咩形式獨立

成個香港搬走佢咪獨立到囉

有自己貨幣
有自己語言
有自己國際冠碼
有自己文化
有自己護照
有自己司法單位

但其實都係屬於中共呀爺要你變翻做大陸城市就無say

融合，放大陸人入關
香港人競爭力越低越好，等同胞追上

獨立諗下點生存仲好啦

樓上搏唔到

將來新香港叫United Hong Kong

United Hong Kong KINGDOM